欣宜被屈賣減肥廣告：守住愛情的秘訣就是絕對不能胖

鄭欣宜嘅身形由肥到瘦又再變返肥，兩年前佢講過，話要做返一個最舒服嘅自己，只會保持健康，而不會再刻意減肥，但近日有facebook專頁，竟然利用欣宜嘅相去推銷減肥產品。

呢個廣告，笠咗欣宜IG同男性朋友攬住嘅相，寫道：「經過前三段戀情的失敗，現在鄭欣宜和男友的幸福甜蜜來之不易。聖誕之際更是大膽公佈戀情。」仲稱「有內部信息透漏男友已經求婚」。

廣告仲sell：「鄭欣宜大談『守住愛情的秘訣』：『其實很簡單，就是擁有好的身材！絕對不能胖』」欣宜會咁講？仲寫道：「沒記錯的話，早前鄭欣宜因為過度肥胖被男友拋棄，放下尊嚴，跪地求復合也無果。」典型content farm，仲話欣宜由180斤短短一個月就減咗25公斤（一時斤一時公斤…）更吹到話連朴信惠都用呢個產品減肥。

荒謬絕倫，但竟然都有近十二萬人次like！

欣宜所屬公司今日就發咗聲明，指呢個假廣告嘅內容全屬揑造、不實，對於被不法之徒盜相做假廣告之違法手段絕不姑息，除咗會作出追究之外，更呼籲網民切勿誤信此減肥廣告。

欣宜仲話：「我要澄清我係冇搵任何公司用任何產品或者用任何儀器去做減肥療程，呢間公司係不合法地利用我嘅肖像去呃人，大家真係要睇清楚唔好俾佢呃，我同呢間公司完全冇關係！同埋如果大家真係要減肥，係要去搵專業人士幫手，千祈唔好隨便相信呢啲不誠實廣告，真係好危險，所以我哋會追究呢件事，希望大家唔好中伏！」

Source:

講還講

收皮啦 肥閪大隻